集思廣益：求分兵嘅可行性

利申：無ac 借人ac上黎開po

話說，我覺得727當日係元朗其實係有兩個行動，只不過撞左地點同日期，文宣又不足，最終大部分人都覺得其實係同一個行動。

721之後，有幾個post出黎話要入元朗報仇，唔少巴打正評，所以生成左727一齊入元朗嘅行動。
過幾日，有人見到727有人吹入元朗，就和應發起左「一齊入去食老婆餅」。而呢班食老婆餅嘅人，我觀察同理解係「我入黎支持兄弟，而唔係入黎報仇。」。
因爲咁，其實兩班人參與緊唔同嘅運動，但咁岩都發生係元朗，所以相方都誤會左前方目標一致。

事情亦都演變成，一方面和理非有「共識」入黑就走，keep住叫「be water」「一齊黎一齊走」；一方面想報仇嘅覺得被背叛，無啦啦後排做咩走撚曬，點解有「七點半共識」。

講到尾係因為信息混亂，搞到大家對727活動嘅目標有落差。而因為「老婆餅」人多，文宣相對上都比較充足，所以演變成老婆餅「騎劫」左727成個行動。

以下為個人建議，想集思廣義。

真心，如果唔係支持報仇，但又想支持兄弟。咁會唔會，唔應該係call一大班人去模糊運動目標，而係搵第二個地方集會分散警力。
你話咁咪姐係推報仇巴打去死？無人backup佢地？
我會話，我諗真勇武巴打其實自己都有telegram group。你有激進行動，你要報仇，你係公海開post過濾完，地下進行啦。
和理非成日都有集會，集會又有好多popo照顧佢地，真勇武點解唔去第二個地方行動。當然前提係快閃，一直都係話要打遊擊。

仲有一點，我真心唔明，又要屌和理非脫節跟唔到進度，但又要做前線保護佢地，其實係好矛盾。受保護嘅孩子唔會長大。無左「前線」保護，好自然會有新前線產生出黎。
咁樣會唔會先係良性循環？

真心唔想再因為信息混亂搞到前線比人打得咁甘。
嘗試分兵我覺得對和理非同真勇武黎講，可能係一件好事。

推

再推